一個鐘跑10k

好耐無運動，最近想練返好身體，減脂同body building同時做，減脂運動主要靠跑步，但好耐無跑，就算以前跑都其實跑開3-4k咁。最後我跑既情況係咁

5k (一次）=> 8k （一次）=> 10k（兩次）

10k我要一個鐘至跑，覺得自己跑好慢咁，而且其實心肺唔算辛苦，甚至輕鬆，最大問題係腳倦跑得唔快，跑到後期雙腳麻木咁，發唔到力，由於我唔覺得自己心跳得好快，咁既強度我驚減唔到脂，有冇巴絲可以俾d意見

5.6k我跑30分鐘
一上斜就慢好多同埋冇力上

做GYM加強小腿肌

唔使咁快試10k 住

去運動場跑一陣3k 4k 打好個基礎先

渣㗎

快你心肺就未必跟到
肌肉唔夠就練下小腿

我係想跑到個心跳好快既感覺，但咁就可能跑唔到10k，d人話20分鐘之後至真正消脂，但我心跳得唔勁，跑一個鐘會唔會都係多餘

D人話跑20分鐘之後至消脂，3、4k都應該20分鐘或以內跑完？咁會唔會效果唔大

有報告講過要幾多%心跳最好燒脂
中至中上個範圍
唔洗咁高啦，太高好快爆，除非你帶氧能力好好啦

如果你又想減脂同增肌
做hiit 或者Tabata 重好啦
幾分鐘至二十分鐘左右

唔好計距離，跑時間 e.g. 跑40mins 用7成力

一開始我覺得慢慢跑無所謂，跑夠一個鐘或10k就ok，但上網睇返，心跳率唔夠跑幾耐都好似無乜用

不用擔心
只要心跳到達燃脂心律都有用
做運動除左消耗卡路里之外
更重要係令你代謝提升
自然會平時消多d脂

跑二三十分鐘都ok架

咪撚聽D 人尻up
講乜嘢20分鐘以上先係燒脂係多餘
初初操，日日跑到廿幾分鐘，around 4K 已經唔錯
最緊要養成習慣，同埋唔好操到自己太攰
操返起之後你自然覺得二三十分鐘唔夠，就會嘗試7K, 10K

D人話頭20分鐘燒唔到脂，但我初初半個鐘都跑唔到，5K 都覺攰個陣，其實減得最快。

弊在我個速度唔知到唔到燃脂心律，我連氣都唔算好喘，呼吸好均勻咁，有冇儀器可以一邊跑步一邊度下？

係每次跑完對腳麻木咁

因為你嗰時最重？
你身體要推得郁你嘅重量需要嘅能量最多

自覺強度夠就得

其實覺得攰 要大口呼吸果陣已經係
你可以買運動手環實時check心跳
淘寶最平70蚊已經有

利申：買左但用左一兩次就冇用